有冇ching考車試過轉波用彎岸手

我覺得咁樣冇咁易轉錯波

灣岸